msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.ACCOUNT.CANCEL
msgctxt "UI.ACCOUNT.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.ACCOUNT.CDKEY
msgctxt "UI.ACCOUNT.CDKEY"
msgid "Don't Starve CD-Key"
msgstr "《饥荒》CD 密钥"

#. UI.ACCOUNT.CREATE
msgctxt "UI.ACCOUNT.CREATE"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. UI.ACCOUNT.EMAIL
msgctxt "UI.ACCOUNT.EMAIL"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. UI.ACCOUNT.LAN
msgctxt "UI.ACCOUNT.LAN"
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#. UI.ACCOUNT.LINKSTEAMACCOUNT
msgctxt "UI.ACCOUNT.LINKSTEAMACCOUNT"
msgid "Link Steam Account"
msgstr "链接 Steam 账号"

#. UI.ACCOUNT.LOGIN
msgctxt "UI.ACCOUNT.LOGIN"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. UI.ACCOUNT.LOGINWITHSTEAM
msgctxt "UI.ACCOUNT.LOGINWITHSTEAM"
msgid "Login With Steam"
msgstr "使用 Steam 登录"

#. UI.ACCOUNT.PASSWORD
msgctxt "UI.ACCOUNT.PASSWORD"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. UI.ACCOUNT.REGISTER
msgctxt "UI.ACCOUNT.REGISTER"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. UI.ACCOUNT.USERNAME
msgctxt "UI.ACCOUNT.USERNAME"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#. UI.BARTERSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CANCEL"
msgid "Never mind"
msgstr "还是算了"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_BUY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_BUY"
msgid "Weave"
msgstr "编织"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND"
msgid "Unravel"
msgstr "拆散"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND_DUPES
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_GRIND_DUPES"
msgid "Unravel Duplicates"
msgstr "拆解重复的物品"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_BUY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_BUY"
msgid "Use {doodad_value} Spools to weave this curio."
msgstr "用 {doodad_value} 个线轴编织这个珍宝。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_GRIND
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_GRIND"
msgid "This curio can be unraveled into {doodad_value} Spools."
msgstr "此珍宝可以拆散成 {doodad_value} 个线轴。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NEVER
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NEVER"
msgid "This curio is not weaveable."
msgstr "这个珍宝不能编织。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NOT_ACTIVE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_NOT_ACTIVE"
msgid "This curio is not currently weaveable."
msgstr "这个珍宝现在不能编织。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_UNOWNED
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOBUY_UNOWNED"
msgid "You must have {character} unlocked to weave this item from Spools."
msgstr "在解锁{character} 后才能使用线轴编织这个物品。"

#. UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOGRIND
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.COMMERCE_INFO_NOGRIND"
msgid "This curio cannot be unraveled."
msgstr "此珍宝无法拆散。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_BUY_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_BUY_FMT"
msgid "Use {doodad_count} Spools to weave item: {item_name}?\n\nYou will be left with {doodad_net} Spools.\nSpools are used to weave \"Woven\" rarity curios."
msgstr "用 {doodad_count} 个线轴编织此物品：{item_name}？\n\n你将会剩下 {doodad_net} 个线轴。\n线轴可以用来编织珍宝。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPES_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPES_FMT"
msgid "Unravel {count} duplicates into {doodad_count} Spools?\n\nYou will have a total of {doodad_net} Spools."
msgstr "把{count}份重复物品拆解为{doodad_count}线轴吗？\n\n你将总共获得{doodad_net}线轴。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPE_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_DUPE_FMT"
msgid "Unravel 1 duplicate into {doodad_count} Spools?\n\nYou will have a total of {doodad_net} Spools."
msgstr "把1份重复物品拆解为{doodad_count}线轴吗？\n\n你将总共获得{doodad_net}线轴。"

#. UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.CONFIRM_GRIND_FMT"
msgid "Unravel this {item_name} into {doodad_count} Spools?\n\nYou will have a total of {doodad_net} Spools.\nSpools are used to weave \"Woven\" rarity curios."
msgstr "是否将此 {item_name} 拆散成 {doodad_count} 个线轴？\n\n你会获得总共 {doodad_net} 个线轴。\n线轴是用来编织“织造”珍宝。"

#. UI.BARTERSCREEN.FAILED_BODY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.FAILED_BODY"
msgid "Sorry!\nFailed to contact Klei Servers. Please try again."
msgstr "抱歉！\n连接Klei服务器失败。请重试。"

#. UI.BARTERSCREEN.FAILED_TITLE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.FAILED_TITLE"
msgid "Connection failure"
msgstr "连接失败"

#. UI.BARTERSCREEN.FAIL_BUY_FMT
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.FAIL_BUY_FMT"
msgid "{doodad_count} Spools are required to weave item: {item_name}.\n\nYou need {doodad_net} more Spool(s) to weave this item.\nSpools can be obtained by unraveling curios."
msgstr "需要 {doodad_count} 个线轴编织此物品：{item_name}。\n\n你还需要 {doodad_net} 个线轴来编织此物品。\n可以通过拆散珍宝来获得线轴。"

#. UI.BARTERSCREEN.NO_MARKET
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.NO_MARKET"
msgid "This curio cannot be traded or sold."
msgstr "此珍宝无法交换或出售。"

#. UI.BARTERSCREEN.OK
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.BARTERSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.TITLE"
msgid "The Curio Loom"
msgstr "珍宝织机"

#. UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_BODY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_BODY"
msgid "Unraveling this item will break your {ensemble_name} and cause you to lose access to the Reward item, {reward_name}."
msgstr "拆散此物品会破开你的 {ensemble_name}，导致你无法获取奖励物品：{reward_name}。"

#. UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_RESTRICTED_BODY
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_RESTRICTED_BODY"
msgid "You will no longer be able to play as {character} if you unravel this item. You'll also lose access to all the items you own that are character-specific to {character}, although you'll be able to unravel them, if you wish."
msgstr "拆散这个物品后，将不能再使用{character}角色体游戏。 已有的角色相关物品将不能直接使用， 但是你还是可以拆散它们。"

#. UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_TITLE
msgctxt "UI.BARTERSCREEN.UNRAVEL_WARNING_TITLE"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#. UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.1
msgctxt "UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.1"
msgid "Trimmed"
msgstr "修剪过的"

#. UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.2
msgctxt "UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.2"
msgid "Groomed"
msgstr "造型过的"

#. UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.3
msgctxt "UI.BEARDSCREEN.BEARD_NAMES.3"
msgid "Magnificent"
msgstr "华丽的"

#. UI.BOAT.HEALTH
msgctxt "UI.BOAT.HEALTH"
msgid "Boat Health: "
msgstr "船体完整度："

#. UI.BOX_POPUP.OK
msgctxt "UI.BOX_POPUP.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_BODY
msgctxt "UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_BODY"
msgid "There was an error while opening your Chest. Please log in again to refresh your account inventory."
msgstr "打开你的箱子时发生了一个错误。请重新登录，刷新您的账户库存。"

#. UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_TITLE
msgctxt "UI.BOX_POPUP.SERVER_ERROR_TITLE"
msgid "Error Opening Chest"
msgstr "打开箱子时发生错误"

#. UI.BOX_POPUP.SERVER_NO_ITEM_BODY
msgctxt "UI.BOX_POPUP.SERVER_NO_ITEM_BODY"
msgid "This Chest contained items that are not supported by your current game version. Please exit and update your game."
msgstr "这个箱子里包含你当前游戏版本不支持的物品。请退出并更新你的游戏。"

#. UI.BOX_POPUP.TITLE
msgctxt "UI.BOX_POPUP.TITLE"
msgid "You received..."
msgstr "你收到了..."

#. UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_BODY
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_BODY"
msgid "You have not submitted your report.\nAre you sure you want to cancel?"
msgstr "报告还未提交。\n确定要取消吗？"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_HEADER
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.CANCEL_SUBMIT_HEADER"
msgid "Cancel Bug Report?"
msgstr "取消错误报告？"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.CHANGE_BUG_DESCRIPTION
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.CHANGE_BUG_DESCRIPTION"
msgid "Change Bug Description"
msgstr "更改错误描述"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.DESCRIPTION_LABEL
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.DESCRIPTION_LABEL"
msgid "Please describe your issue."
msgstr "请描述你的问题"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.ENTER_BUG_DESCRIPTION
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.ENTER_BUG_DESCRIPTION"
msgid "Enter Bug Description"
msgstr "输入错误描述"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.NO
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.OK
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMITTING_TEXT
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMITTING_TEXT"
msgid "Submitting files, please wait"
msgstr "正在提交文件，请等候。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_BODY
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_BODY"
msgid "Submitting a bug report will upload your game information and saved worlds to Klei to help us analyze the issue.\n\nThis may take several minutes."
msgstr "提交错误报告会向科雷公司上传你的游戏信息和存储的世界，以帮助我们分析问题。\n\n整个过程可能需要几分钟。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_HEADER
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_DIALOG_HEADER"
msgid "Submit Bug Report?"
msgstr "提交错误报告？"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TEXT
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TEXT"
msgid "There was a problem uploading your files."
msgstr "文件上传出错。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TITLE
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_FAILURE_TITLE"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS"
msgid "Files successfully uploaded. Thanks for the report!"
msgstr "文件上传成功。感谢你的帮助。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS_TITLE
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_SUCCESS_TITLE"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_TEXT_PLACEHOLDER
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.SUBMIT_TEXT_PLACEHOLDER"
msgid "Please enter a description of the bug you are experiencing and any details that you feel may aid us in fixing it."
msgstr "请输入问题描述和任何你认为能帮助我们解决问题的细节内容。"

#. UI.BUGREPORTSCREEN.YES
msgctxt "UI.BUGREPORTSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.CHARACTERSELECT.APPLY
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. UI.CHARACTERSELECT.CANCEL
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.CHARACTERSELECT.DISCONNECT
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.DISCONNECT"
msgid "Disconnect"
msgstr "断开联线"

#. UI.CHARACTERSELECT.SELECT
msgctxt "UI.CHARACTERSELECT.SELECT"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_OPEN_VIRTUAL_KEYBOARD
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_OPEN_VIRTUAL_KEYBOARD"
msgid "Open Keyboard"
msgstr "打开键盘"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_SAY
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_SAY"
msgid "Say"
msgstr "公开说"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_WHISPER
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.HELP_WHISPER"
msgid "Whisper"
msgstr "私聊"

#. UI.CHATINPUTSCREEN.SAY
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.SAY"
msgid "say:"
msgstr "公开说："

#. UI.CHATINPUTSCREEN.STEAMDECK_MSG_PROMPT
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.STEAMDECK_MSG_PROMPT"
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#. UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER"
msgid "whisper:"
msgstr "私聊："

#. UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER_DESIGNATOR
msgctxt "UI.CHATINPUTSCREEN.WHISPER_DESIGNATOR"
msgid "[W]"
msgstr "[私聊]"

#. UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.CREATE
msgctxt "UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.CREATE"
msgid "Create Match"
msgstr "创建比赛"

#. UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.CLOUDSERVERCREATIONSCREEN.TITLE"
msgid "Custom Match"
msgstr "自定义比赛"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.BEARD
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.BEARD"
msgid "Beards"
msgstr "胡须"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.EMOJI
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.EMOJI"
msgid "Emoticons"
msgstr "聊天表情"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.EMOTE
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.EMOTE"
msgid "Emotes"
msgstr "角色表情"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.FAILED_TO_LOAD
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.FAILED_TO_LOAD"
msgid "Sorry!\nWe've temporarily misplaced your curios.\nPlease try again later."
msgstr "抱歉！\n我们暂时放错了你的珍宝。\n请稍后重试。"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.GAMEITEM
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.GAMEITEM"
msgid "Belongings"
msgstr "财物"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.LOADERS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.LOADERS"
msgid "Vignettes"
msgstr "加载屏幕"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.NEW
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.NEW"
msgid "New!"
msgstr "新的！"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.PORTRAITBACKGROUNDS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.PORTRAITBACKGROUNDS"
msgid "Portrait Frames"
msgstr "背景图像"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.PROFILEFLAIR
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.PROFILEFLAIR"
msgid "Profile Icons"
msgstr "资料头像"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.SET_INFO
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.SET_INFO"
msgid "Ensemble"
msgstr "套装"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.SKINS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.SKINS"
msgid "Wardrobe"
msgstr "衣柜"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TITLE"
msgid "Curio Cabinet"
msgstr "珍宝柜"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_BEARD
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_BEARD"
msgid "View your character beards"
msgstr "查看人物胡须"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOJI
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOJI"
msgid "View your available chat icons"
msgstr "查看你可用的聊天表情图"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOTE
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_EMOTE"
msgid "View your character emotes"
msgstr "查看人物表情"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_GAMEITEM
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_GAMEITEM"
msgid "View your skins for craftable in-game items"
msgstr "查看物品皮肤"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_LOADERS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_LOADERS"
msgid "Select loading screens to display between games"
msgstr "选择加载屏幕，在不同场次的游戏之间显示"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PORTRAITBACKGROUNDS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PORTRAITBACKGROUNDS"
msgid "Equip new backgrounds to your characters' portraits"
msgstr "为你角色的画像装备新背景"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PROFILEFLAIR
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_PROFILEFLAIR"
msgid "Select an icon for your profile"
msgstr "为你的资料选择一个头像"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_SKINS
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.TOOLTIP_SKINS"
msgid "View and equip your character skins"
msgstr "查看并装备你的角色皮肤"

#. UI.COLLECTIONSCREEN.VIEW_MARKET
msgctxt "UI.COLLECTIONSCREEN.VIEW_MARKET"
msgid "Steam"
msgstr "Steam"

#. UI.COLOUR.Black
msgctxt "UI.COLOUR.Black"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#. UI.COLOUR.Blue
msgctxt "UI.COLOUR.Blue"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. UI.COLOUR.Brown
msgctxt "UI.COLOUR.Brown"
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#. UI.COLOUR.Green
msgctxt "UI.COLOUR.Green"
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#. UI.COLOUR.Grey
msgctxt "UI.COLOUR.Grey"
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. UI.COLOUR.Navy
msgctxt "UI.COLOUR.Navy"
msgid "Navy"
msgstr "海蓝"

#. UI.COLOUR.Orange
msgctxt "UI.COLOUR.Orange"
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. UI.COLOUR.Pink
msgctxt "UI.COLOUR.Pink"
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#. UI.COLOUR.Purple
msgctxt "UI.COLOUR.Purple"
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#. UI.COLOUR.Red
msgctxt "UI.COLOUR.Red"
msgid "Red"
msgstr "红色"

#. UI.COLOUR.Tan
msgctxt "UI.COLOUR.Tan"
msgid "Tan"
msgstr "褐色"

#. UI.COLOUR.Teal
msgctxt "UI.COLOUR.Teal"
msgid "Teal"
msgstr "蓝绿色"

#. UI.COLOUR.White
msgctxt "UI.COLOUR.White"
msgid "White"
msgstr "白色"

#. UI.COLOUR.Yellow
msgctxt "UI.COLOUR.Yellow"
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMBODY
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMBODY"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE"
msgid "Really %s?"
msgstr "真的%s？"

#. UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE_TARGET
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.CONFIRMTITLE_TARGET"
msgid "Really %s %s?"
msgstr "真的%s%s？"

#. UI.COMMANDSSCREEN.HIDE_SERVERNAME
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.HIDE_SERVERNAME"
msgid "Hide Server Name"
msgstr "隐藏服务器名称"

#. UI.COMMANDSSCREEN.SERVERSUBTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.SERVERSUBTITLE"
msgid "Actions for"
msgstr "操作"

#. UI.COMMANDSSCREEN.SERVERTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.SERVERTITLE"
msgid "The Server"
msgstr "服务器"

#. UI.COMMANDSSCREEN.SHOW_SERVERNAME
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.SHOW_SERVERNAME"
msgid "Show Server Name"
msgstr "显示服务器名称"

#. UI.COMMANDSSCREEN.USERSUBTITLE
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.USERSUBTITLE"
msgid "User Actions for"
msgstr "用户动作："

#. UI.COMMANDSSCREEN.VOTEFMT
msgctxt "UI.COMMANDSSCREEN.VOTEFMT"
msgid "%s (vote)"
msgstr "%s（投票）"

#. UI.COMMANDWHEEL.EMOTES
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.EMOTES"
msgid "Emotes"
msgstr "表现表情"

#. UI.COMMANDWHEEL.INVITE
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.INVITE"
msgid "Send Invitation"
msgstr "发送邀请"

#. UI.COMMANDWHEEL.PLAYERLIST
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.PLAYERLIST"
msgid "Player Listing"
msgstr "玩家清单"

#. UI.COMMANDWHEEL.SAY
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.SAY"
msgid "Say"
msgstr "公开说"

#. UI.COMMANDWHEEL.USERCOMMANDS
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.USERCOMMANDS"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#. UI.COMMANDWHEEL.WHISPER
msgctxt "UI.COMMANDWHEEL.WHISPER"
msgid "Whisper"
msgstr "私聊"

#. UI.COMPENDIUM.CAUSEOFDEATH_OTHER
msgctxt "UI.COMPENDIUM.CAUSEOFDEATH_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. UI.COMPENDIUM.CHARACTERDETAILS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.CHARACTERDETAILS"
msgid "Survivors"
msgstr "冒险家"

#. UI.COMPENDIUM.CINEMATICS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.CINEMATICS"
msgid "Cinematics"
msgstr "过场动画"

#. UI.COMPENDIUM.COOKBOOKPANEL
msgctxt "UI.COMPENDIUM.COOKBOOKPANEL"
msgid "Cookbook"
msgstr "烹饪指南"

#. UI.COMPENDIUM.ENCOUNTERS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.ENCOUNTERS"
msgid "Encounters"
msgstr "遭遇"

#. UI.COMPENDIUM.HISTORYOFTRAVELS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.HISTORYOFTRAVELS"
msgid "History of Travels"
msgstr "旅行历史"

#. UI.COMPENDIUM.OBITUARIES
msgctxt "UI.COMPENDIUM.OBITUARIES"
msgid "Obituaries"
msgstr "讣告"

#. UI.COMPENDIUM.PLANTREGISTRYPANEL
msgctxt "UI.COMPENDIUM.PLANTREGISTRYPANEL"
msgid "Plant Registry"
msgstr "植物登记表"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CHARACTERDETAILS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CHARACTERDETAILS"
msgid "The survivors of the Constant"
msgstr "永恒领域的冒险家们"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CINEMATICS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_CINEMATICS"
msgid "Pretty movies!"
msgstr "精彩动画！"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_COOKBOOKPANEL
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_COOKBOOKPANEL"
msgid "The Constant's guide to cookery"
msgstr "永恒领域的烹饪指南"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_ENCOUNTERS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_ENCOUNTERS"
msgid "A history of those you've crossed paths with"
msgstr "你遇到过的人们"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_HISTORYOFTRAVELS
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_HISTORYOFTRAVELS"
msgid "A summary of your adventures"
msgstr "冒险摘要"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_OBITUARIES
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_OBITUARIES"
msgid "Reminisce over past mistakes"
msgstr "缅怀过去犯下的错误"

#. UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_PLANTREGISTRY
msgctxt "UI.COMPENDIUM.TOOLTIP_PLANTREGISTRY"
msgid "The Constant gardener's almanac"
msgstr "永恒领域园丁年鉴"

#. UI.CONSOLESCREEN.LOCALEXECUTE
msgctxt "UI.CONSOLESCREEN.LOCALEXECUTE"
msgid "Local:"
msgstr "本地："

#. UI.CONSOLESCREEN.REMOTEEXECUTE
msgctxt "UI.CONSOLESCREEN.REMOTEEXECUTE"
msgid "Remote:"
msgstr "远程："

#. UI.DATACOLLECTION_LOGIN.BODY
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_LOGIN.BODY"
msgid "We require the collection of user data to provide online services. Players who disable data collection will only have access to play in offline mode.\n\nSurvivors and worlds from online games will be unavailable.\n\nData Collection settings can be modified in the Options menu."
msgstr "我们要求收集用户数据以提供在线服务。禁用数据收集的玩家只能在离线模式下玩游戏。\n \n在线游戏中的冒险家和世界将无法使用。\n \n可以在\"选项\"菜单中修改\"数据收集\"设置。"

#. UI.DATACOLLECTION_LOGIN.CONTINUE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_LOGIN.CONTINUE"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. UI.DATACOLLECTION_LOGIN.TITLE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_LOGIN.TITLE"
msgid "Offline Mode"
msgstr "线下模式"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.BODY
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.BODY"
msgid "We require the collection of user data to provide online services. Players who disable data collection will only have access to play in offline mode.\n\nFor more details on our privacy policy and how we use the data we collect, please see our official privacy policy."
msgstr "我们要求收集用户数据以提供在线服务。禁用数据收集的玩家只能在离线模式下玩游戏。\n \n如需详细了解我们的隐私政策以及我们如何使用所收集的数据，请参阅我们的官方隐私政策。"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.CANCEL
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_IN.CONTINUE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_IN.CONTINUE"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_OUT.CONTINUE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.OPT_OUT.CONTINUE"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.PRIVACY_PORTAL
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.PRIVACY_PORTAL"
msgid "View Privacy Policy"
msgstr "查看隐私政策"

#. UI.DATACOLLECTION_POPUP.TITLE
msgctxt "UI.DATACOLLECTION_POPUP.TITLE"
msgid "Data Collection"
msgstr "数据收集"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.1
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.1"
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.10
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.10"
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.11
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.11"
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.12
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.12"
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.2
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.2"
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.3
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.3"
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.4
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.4"
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.5
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.5"
msgid "May"
msgstr "5月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.6
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.6"
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.7
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.7"
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.8
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.8"
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#. UI.DATE.MONTH_ABBR.9
msgctxt "UI.DATE.MONTH_ABBR.9"
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#. UI.DATE_FORMAT.MDY
msgctxt "UI.DATE_FORMAT.MDY"
msgid "{month} {day}, {year}"
msgstr "{month} {day}, {year}"

#. UI.DAYS_FORMAT.DHM
msgctxt "UI.DAYS_FORMAT.DHM"
msgid "{days}d {hours}h {minutes}m"
msgstr "{days} 天 {hours} 小时 {minutes} 分钟"

#. UI.DAYS_FORMAT.HM
msgctxt "UI.DAYS_FORMAT.HM"
msgid "{hours}h {minutes}m"
msgstr "{hours} 小时 {minutes} 分钟"

#. UI.DAYS_FORMAT.M
msgctxt "UI.DAYS_FORMAT.M"
msgid "{minutes}m"
msgstr "{minutes} 分钟"

#. UI.DEMOOVERDIALOG.BODY_FREEWEEKEND
msgctxt "UI.DEMOOVERDIALOG.BODY_FREEWEEKEND"
msgid "Buy now to get the special price!"
msgstr "现在购买，可享特惠价！"

#. UI.DEMOOVERDIALOG.QUIT
msgctxt "UI.DEMOOVERDIALOG.QUIT"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. UI.DEMOOVERDIALOG.TITLE_FREEWEEKEND
msgctxt "UI.DEMOOVERDIALOG.TITLE_FREEWEEKEND"
msgid "Thank you for playing the free demo!"
msgstr "感谢赏玩免费演示！"

#. UI.DRESSUP_AVATAR.DRESSED_BY_FMT
msgctxt "UI.DRESSUP_AVATAR.DRESSED_BY_FMT"
msgid "Dressed by {name}"
msgstr "由{name}穿上"

#. UI.DRESSUP_AVATAR.UNDRESSED_BY_FMT
msgctxt "UI.DRESSUP_AVATAR.UNDRESSED_BY_FMT"
msgid "Undressed by {name}"
msgstr "由{name}脱下"

#. UI.EULADIALOG.ACCEPT
msgctxt "UI.EULADIALOG.ACCEPT"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. UI.EULADIALOG.AGREEMENT_UPDATED
msgctxt "UI.EULADIALOG.AGREEMENT_UPDATED"
msgid "The EULA has been updated and needs your review."
msgstr "最终用户许可协议已更新，请查阅。"

#. UI.EULADIALOG.DECLINE
msgctxt "UI.EULADIALOG.DECLINE"
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#. UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_BODY
msgctxt "UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_BODY"
msgid "You will not be able to play online. Are you sure?"
msgstr "你将无法在线玩游戏。确定吗？"

#. UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_TITLE
msgctxt "UI.EULADIALOG.DECLINE_CONFIRMATION_TITLE"
msgid "Decline the EULA?"
msgstr "拒绝最终用户许可协议？"

#. UI.EULADIALOG.TITLE
msgctxt "UI.EULADIALOG.TITLE"
msgid "End User License Agreement"
msgstr "最终用户许可协议"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.BODY
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.BODY"
msgid "Searching for available matches"
msgstr "正在搜索可用的比赛"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER"
msgid "Connecting to Server: {server}"
msgstr "正在连接服务器： {server}"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST"
msgid "Custom Match"
msgstr "自定义比赛"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG"
msgid "No servers could be found matching the quick match criteria."
msgstr "未找到符合快速参赛条件的服务器。"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE"
msgid "Quick Match Failed"
msgstr "快速参赛失败"

#. UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.EVENT_QUICKJOINSCREEN.TITLE"
msgid "Quick Match"
msgstr "快速参赛"

#. UI.FOOD_TYPES.BERRY
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.BERRY"
msgid "Berry"
msgstr "浆果"

#. UI.FOOD_TYPES.BURNT
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.BURNT"
msgid "Burnt"
msgstr "烧焦的"

#. UI.FOOD_TYPES.ELEMENTAL
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.ELEMENTAL"
msgid "Elemental"
msgstr "元素"

#. UI.FOOD_TYPES.GEARS
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.GEARS"
msgid "Gears"
msgstr "齿轮"

#. UI.FOOD_TYPES.GENERIC
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.GENERIC"
msgid "Edible"
msgstr "可食用"

#. UI.FOOD_TYPES.GOODIES
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.GOODIES"
msgid "Goodies"
msgstr "好东西"

#. UI.FOOD_TYPES.HORRIBLE
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.HORRIBLE"
msgid "Horrible"
msgstr "可怕"

#. UI.FOOD_TYPES.INSECT
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.INSECT"
msgid "Insect"
msgstr "昆虫"

#. UI.FOOD_TYPES.MEAT
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.MEAT"
msgid "Meat"
msgstr "肉"

#. UI.FOOD_TYPES.MONSTER
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.MONSTER"
msgid "Monstrous"
msgstr "怪兽"

#. UI.FOOD_TYPES.RAW
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.RAW"
msgid "Raw"
msgstr "生的"

#. UI.FOOD_TYPES.ROUGHAGE
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.ROUGHAGE"
msgid "Roughage"
msgstr "粗食"

#. UI.FOOD_TYPES.SEEDS
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.SEEDS"
msgid "Seed"
msgstr "种子"

#. UI.FOOD_TYPES.VEGGIE
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.VEGGIE"
msgid "Veggie"
msgstr "素食"

#. UI.FOOD_TYPES.WOOD
msgctxt "UI.FOOD_TYPES.WOOD"
msgid "Wood"
msgstr "木制品"

#. UI.GAMEMODES.CUSTOM
msgctxt "UI.GAMEMODES.CUSTOM"
msgid "Custom Game"
msgstr "自定义游戏"

#. UI.GAMEMODES.ENDLESS
msgctxt "UI.GAMEMODES.ENDLESS"
msgid "Endless"
msgstr "无尽"

#. UI.GAMEMODES.ENDLESS_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.ENDLESS_DESCRIPTION"
msgid "A neverending Don't Starve sandbox.\n\n* Enter the world through the Florid Postern.\n* Become a ghost when you die (no sanity drain).\n* Resurrection is always available via the Florid Postern."
msgstr "从不结束的《饥荒》沙盒。\n\n*通过绚丽之门进入世界。\n*你死的时候就变成鬼魂了。\n*通过绚丽之门随时都可以复活。"

#. UI.GAMEMODES.LAVAARENA
msgctxt "UI.GAMEMODES.LAVAARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "熔炉"

#. UI.GAMEMODES.LAVAARENA_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.LAVAARENA_DESCRIPTION"
msgid "Prove yourself to Battlemaster Pugna in this Gate Realm.\n* Enter the world through the Molten Gateway.\n* No hunger or sanity.\n* Use what you can find. No outside weapons in the Pit!"
msgstr "在这个门界里向战斗大师普格纳证明你自己。\n* 通过熔火大门进入这个世界。\n* 无饥饿或理智值设定。\n* 使用你能找到的一切。战坑内不准使用外界武器！"

#. UI.GAMEMODES.QUAGMIRE
msgctxt "UI.GAMEMODES.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "暴食"

#. UI.GAMEMODES.QUAGMIRE_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.QUAGMIRE_DESCRIPTION"
msgid "Cook delicious dishes to appease the Eternal Gnaw in this Gate Realm.\n* Enter the world through the Mossy Gateway.\n* No nighttime.\n* Use what you can find to cook offerings for the altar!"
msgstr "在这个门界中烹饪佳肴安抚不朽的饕餮。\n * 通过苔藓大门进入这个世界。\n * 没有夜晚。\n * 用你能找到的东西煮出祭品，供奉到祭坛！"

#. UI.GAMEMODES.SURVIVAL
msgctxt "UI.GAMEMODES.SURVIVAL"
msgid "Survival"
msgstr "生存"

#. UI.GAMEMODES.SURVIVAL_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.SURVIVAL_DESCRIPTION"
msgid "We survive together, we die together!\n\n* Enter the world through the Florid Postern.\n* Become a ghost when you die.\n* Ghost players cause a sanity drain for living players."
msgstr "我们生死与共！\n\n*通过绚丽之门进入世界。\n*你死的时候就变成鬼魂了。\n*鬼魂玩家导致活着的玩家的智力流失."

#. UI.GAMEMODES.UNKNOWN
msgctxt "UI.GAMEMODES.UNKNOWN"
msgid "Game Mode Unknown"
msgstr "游戏模式未知"

#. UI.GAMEMODES.UNKNOWN_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.UNKNOWN_DESCRIPTION"
msgid "We could not retrieve the details of this game mode."
msgstr "我们无法检索这个游戏模式的任何细节。"

#. UI.GAMEMODES.WILDERNESS
msgctxt "UI.GAMEMODES.WILDERNESS"
msgid "Wilderness"
msgstr "荒野"

#. UI.GAMEMODES.WILDERNESS_DESCRIPTION
msgctxt "UI.GAMEMODES.WILDERNESS_DESCRIPTION"
msgid "It's wild and dangerous out there!\n\n* Enter at a random location in the world.\n* No safety net. If you die: try, try again.\n* Those you encounter may or may not be friendly."
msgstr "那里荒凉又危险！\n\n*随机进入世界的一个地方。\n*没有安全网。要是你死了：试一下，再试一下。\n*你遇到的人可能友好或者不友好。"

#. UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.ONE"
msgid "they"
msgstr "他们"

#. UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.DEFAULT.TWO"
msgid "their"
msgstr "他们的"

#. UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.ONE"
msgid "she"
msgstr "她"

#. UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.FEMALE.TWO"
msgid "her"
msgstr "她的"

#. UI.GENDERSTRINGS.MALE.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.MALE.ONE"
msgid "he"
msgstr "他"

#. UI.GENDERSTRINGS.MALE.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.MALE.TWO"
msgid "his"
msgstr "他的"

#. UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.ONE
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.ONE"
msgid "they"
msgstr "它"

#. UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.TWO
msgctxt "UI.GENDERSTRINGS.ROBOT.TWO"
msgid "their"
msgstr "他们的"

#. UI.INTENTION.ANY
msgctxt "UI.INTENTION.ANY"
msgid "Any"
msgstr "任意"

#. UI.INTENTION.COMPETITIVE
msgctxt "UI.INTENTION.COMPETITIVE"
msgid "Competitive"
msgstr "竞争"

#. UI.INTENTION.COOPERATIVE
msgctxt "UI.INTENTION.COOPERATIVE"
msgid "Cooperative"
msgstr "合作"

#. UI.INTENTION.MADNESS
msgctxt "UI.INTENTION.MADNESS"
msgid "Madness"
msgstr "疯狂"

#. UI.INTENTION.SOCIAL
msgctxt "UI.INTENTION.SOCIAL"
msgid "Social"
msgstr "社交"

#. UI.ITEM_SCREEN.BACK
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_TOAST_TOOLTIP
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_TOAST_TOOLTIP"
msgid "This requires more science!"
msgstr "这需要更多科学！"

#. UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_YOTB_TOOLTIP
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.DISABLED_YOTB_TOOLTIP"
msgid "New beefalo grooming option!"
msgstr "全新的皮弗娄牛装扮选项！"

#. UI.ITEM_SCREEN.ENABLED_TOAST_TOOLTIP
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.ENABLED_TOAST_TOOLTIP"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. UI.ITEM_SCREEN.NEW_SKIN
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.NEW_SKIN"
msgid "You got a skin for %s!"
msgstr "你为 %s 拿到了皮肤。"

#. UI.ITEM_SCREEN.NEXT_ITEM
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.NEXT_ITEM"
msgid "Put it Away"
msgstr "放到一边"

#. UI.ITEM_SCREEN.NORMAL_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.NORMAL_POPUP_TITLE"
msgid "received..."
msgstr "已收到…"

#. UI.ITEM_SCREEN.OK_BUTTON
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OK_BUTTON"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. UI.ITEM_SCREEN.OPENING
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OPENING"
msgid "Opening"
msgstr "打开中"

#. UI.ITEM_SCREEN.OPEN_BUTTON
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OPEN_BUTTON"
msgid "Open Now!"
msgstr "现在打开！"

#. UI.ITEM_SCREEN.OPEN_NEXT
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.OPEN_NEXT"
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#. UI.ITEM_SCREEN.RECEIVED
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.RECEIVED"
msgid "You Received"
msgstr "你收到"

#. UI.ITEM_SCREEN.USE_LATER
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.USE_LATER"
msgid "Use Later"
msgstr "稍后使用"

#. UI.ITEM_SCREEN.USE_NOW
msgctxt "UI.ITEM_SCREEN.USE_NOW"
msgid "Use Now"
msgstr "现在使用"

#. UI.ITEM_SERVER.CONNECT
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.CONNECT"
msgid "Contacting Klei Servers"
msgstr "正在连接科雷服务器"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_DEFAULT
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_DEFAULT"
msgid "Sorry!\nFailed to contact Klei Servers. Please try again."
msgstr "抱歉！\n连接Klei服务器失败。请重试。"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_EVENT_TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_EVENT_TITLE"
msgid "Achievements Failure"
msgstr "成就失败"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_IAP_RATE_LIMITED
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_IAP_RATE_LIMITED"
msgid "Unable to start a new transaction due to being rate limited. Please slow down and try again later."
msgstr "由于受到限制，无法开始新的交易。请放慢速度，稍后再试。"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_MULTIPLE_PENDING_PURCHASES
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_MULTIPLE_PENDING_PURCHASES"
msgid "Unable to start a new transaction due to having an outstanding purchase active. Please close all other purchases, and try again later."
msgstr "由于有一笔当前未完成的购买，无法开始新的交易。请关闭所有其他的购买，稍后再试。"

#. UI.ITEM_SERVER.FAILED_TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SERVER.FAILED_TITLE"
msgid "Purchase Failure"
msgstr "购买失败"

#. UI.ITEM_SKIN_DEFAULTS.TITLE
msgctxt "UI.ITEM_SKIN_DEFAULTS.TITLE"
msgid "Curios for Starting Items"
msgstr "起始物品珍宝"

#. UI.LAVAARENA_QUESTS_HISTORY_PANEL.TAB_TITLE
msgctxt "UI.LAVAARENA_QUESTS_HISTORY_PANEL.TAB_TITLE"
msgid "Completed Quests"
msgstr "已完成任务"

#. UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYMATCH
msgctxt "UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYMATCH"
msgid "Daily Match Bonus"
msgstr "每日比赛奖励"

#. UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYWIN
msgctxt "UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.LAQ_DAILYWIN"
msgid "Daily Victory Bonus"
msgstr "每日胜利奖励"

#. UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.TAB_TITLE
msgctxt "UI.LAVAARENA_SUMMARY_PANEL.TAB_TITLE"
msgid "The Forge"
msgstr "熔炉"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DICEVOTE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DICEVOTE"
msgid "Access the Server Commands menu from the Pause Screen to start votes or roll a dice."
msgstr "从暂停屏幕进入服务器命令菜单，开始投票或掷骰子。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DISABLE_TIPS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_DISABLE_TIPS"
msgid "Is your mind already bursting with secret knowledge? You can turn off Loading Tips anytime in the Options menu."
msgstr "你的脑子里是不是已经装满秘密知识了？你可以随时在选项菜单中关闭提示。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ENDLESS_MODE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ENDLESS_MODE"
msgid "When creating a new world, switch the Game Mode to Endless to allow you and your friends to revive themselves at the Florid Postern."
msgstr "创建新世界时，将游戏模式切换到无尽模式，你和你的朋友们就能在绚丽之门复活自己了。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_ACTION
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_ACTION"
msgid "Hold {action} to automatically pick up nearby items and perform actions. Just make sure you're holding the right tool for the job!"
msgstr "按住{action}就能自动捡起周围的物品和行动。不过要确保你手里拿着正确的工具！"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_INSPECT
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_HOLD_INSPECT"
msgid "Hold {inspect} to inspect the world around you."
msgstr "按住{inspect}检查你周围的世界。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROLLBACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROLLBACK"
msgid "Server hosts can roll back one day or regenerate the world by accessing the Server Commands menu in the Pause Screen."
msgstr "创建服务器的玩家可以通过暂停屏幕的服务器指令回调一天，或是重新生成世界。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROTATE_CAMERA
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_ROTATE_CAMERA"
msgid "Press {rotateleft} & {rotateright} to rotate your view of the world."
msgstr "按{rotateleft}和{rotateright}来旋转视角。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_SHOW_MAP
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_SHOW_MAP"
msgid "Press {map} to take a quick glance at your map."
msgstr "按{map}快速浏览地图。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_VIGNETTES
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_VIGNETTES"
msgid "Customize your loading screens in the Vignette section of the Curio Cabinet if you're looking for a little change of scenery."
msgstr "如果你想换换风景看，可以在珍宝柜的加载屏幕选项中自定义你的加载屏幕。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_WORLDGEN
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS.TIP_WORLDGEN"
msgid "Meddle with World Gen settings in the Options menu to shape a world to your liking."
msgstr "在选项菜单中调整创世界的设置，生成一个符合你喜好的世界。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_ATTACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_ATTACK"
msgid "Hold {attack} to attack enemies."
msgstr "按住{attack}攻击敌人。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_BIND_CONTROLS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_BIND_CONTROLS"
msgid "Play with Controls Settings in the Options Menu to fit your control needs."
msgstr "在选项菜单中通过控制设置，调整你的操作输入。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_CHAT
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_CHAT"
msgid "Press {chat} to talk to other players. If you wish to speak privately, press {whisper} to whisper to someone."
msgstr "按{chat}跟其他玩家聊天，按{whisper}私聊。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_DROP_ITEMS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_DROP_ITEMS"
msgid "Hold {modifier} and {secondary} to quick drop items from your inventory."
msgstr "按住{modifier}和{secondary}快速丢弃你物品栏中的物品。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_FORCE_ATTACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_FORCE_ATTACK"
msgid "Hold {modifier} + {attack} to attack anything that looks at you sideways, even friends."
msgstr "按住{modifier} + {attack}攻击任何你看不对眼的对象，哪怕是朋友。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HALF_STACK
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HALF_STACK"
msgid "Hold {modifier} and {primary} on stacks of items in your inventory to quickly grab half the stack."
msgstr "在物品栏的物品堆上按住{modifier}和{primary}可以快速抓取一半的该物品。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HOLD_MOUSE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_HOLD_MOUSE"
msgid "Hold down {primary} to automatically harvest nearby items or attack, whatever suits your fancy!"
msgstr "按住{primary}可以自动收获周围的物品或进攻，都由你定！"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INSPECT_SELF
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INSPECT_SELF"
msgid "Press {inspectself} to take a look at which item and character skins you are using."
msgstr "按{inspectself}可以查看你正在使用的物品和人物皮肤。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INVENTORY_SLOTS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_INVENTORY_SLOTS"
msgid "Press {inv_0}-{inv_9} to quickly use items carried in your main inventory."
msgstr "按{inv_0}-{inv_9}可以快捷使用你主要物品栏中的物品。"

#. UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_PLAYER_STATUS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_CONTROL_TIPS_NOT_CONSOLE.TIP_PLAYER_STATUS"
msgid "Keep tabs on your fellow Survivors by pressing the {playerstatus} key."
msgstr "按{playerstatus}键查看同行幸存者的状态。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_DARKNESS_CHARLIE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_DARKNESS_CHARLIE"
msgid "In the Constant, the darkness has a name. Have you met Charlie yet?"
msgstr "永恒领域的黑暗有一个名字。你碰到过查理没有？"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_PAST
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_PAST"
msgid "Maxwell (né William Carter) was once nothing more than a humble stage magician, until the discovery of a mysterious tome changed the course of his life forever."
msgstr "麦斯威尔（曾用名威廉·卡特）曾经只是一个卑微的舞台魔术师。在发现一本神秘的旧典籍后，他的生活轨迹发生了永久的改变。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_SURVIVORS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_MAXWELL_SURVIVORS"
msgid "Once the King of the Nightmare Throne, Maxwell now finds himself surviving alongside the very people he once tormented. Needless to say, it makes for a bit of an... awkward atmosphere."
msgstr "昨日还坐在噩梦王座上的国王麦斯威尔，现如今居然沦落到跟他折磨过的人一起求生。不用说，这样的气氛确实有点……尴尬。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_PORTALS
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_PORTALS"
msgid "\"It seems that every time we discover a doorway out of this terrible place, it just leads to more strange worlds with new horrors to endure. Still, I can't give up hope that one day we'll find a doorway that will take us home...\" -W"
msgstr "“似乎我们每发现一扇可能离开这个可怕地方的门，进去之后看到的都是更陌生的世界，然后经历新的恐怖。尽管如此，我仍不愿放弃希望，希望有天我们会找到一扇能带我们回家的门……”-W"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_THEM
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_THEM"
msgid "\"You can't run from Them forever. Take it from me, pal.\" -M"
msgstr "“听我的，朋友：你躲得了他们一时，躲不了一世。”-M"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_TIME
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_TIME"
msgid "Time moves differently in the Constant. Instead of a monotonous forward march, seconds and eternities seem to throw caution to the wind and do-si-do backwards and forwards as they please."
msgstr "时间在永恒领域中变得调皮起来：不再只是单调前行；秒和永恒将所有的小心翼翼都扔到了风里，舞步随心所欲地向前和向后。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WALTER
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WALTER"
msgid "Walter's time in the Pinetree Pioneers has made him more prepared than most for surviving in the wilderness. Unfortunately, this is undermined somewhat by his blind fascination with monsters."
msgstr "沃尔特松树先锋队的经历使他比大多数人更擅长野外生存。不幸的是，他对怪物的盲目迷恋在一定程度上削弱了他的求生能力。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WARNING
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WARNING"
msgid "\"Nothing here is what it seems. If you're reading this, keep an eye on the rabbits, don't trust the statues, and don't mistake that thing hanging in the night sky for the moon...\" -W"
msgstr "“这里没有什么是它看起来的那样。如果你正在读这些文字，请留意兔子，不要相信雕像，也不要误以为那轮挂在夜空的东西是月亮……”-W"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WEBBER
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WEBBER"
msgid "Once upon a time, a little boy was swallowed up whole by a big hungry spider. Now they share everything; a body, a mind, and the name Webber."
msgstr "很久以前，一个小男孩被一只饥饿的大蜘蛛整个吞掉了。现在他们共享一切；身体、大脑，还有韦伯这个名字。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WENDY
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WENDY"
msgid "Nothing could ever come between Wendy and her twin sister Abigail. Some bonds transcend even death."
msgstr "温蒂和她的双胞胎姐妹阿比盖尔亲密无间。有些纽带甚至能超越死亡。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WICKERBOTTOM
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WICKERBOTTOM"
msgid "Wickerbottom is of the firm belief that the pen is mightier than the sword. Words hold great power when used correctly."
msgstr "薇克巴顿坚信笔比剑更有力量。只要使用得当，文字就能发挥巨大的力量。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILLOW
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILLOW"
msgid "Nothing brings Willow more comfort than snuggling her faithful teddy bear Bernie, and committing a playful bit of arson."
msgstr "薇洛在依偎着她忠实的泰迪熊伯尼时会感到快乐，哦，对了，还有玩火。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILSON_UNI
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WILSON_UNI"
msgid "Wilson chose the path of an independent Gentleman Scientist after finding the university environment to be too stifling for a man of his ambitions. (The enormous bill the university sent him to pay for repairs to the chemistry lab had absolutely nothing to do with this.)"
msgstr "威尔逊在发现大学环境对他这样一个有雄心壮志的人来说太过窒息，于是走上了独立的绅士科学家之路。(与大学寄给他的修理化学实验室的巨额账单绝对无关)。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WINONA_CHARLIE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WINONA_CHARLIE"
msgid "Growing up, Winona always looked out for her younger sister. Even now, she can't help but feel that one day she'll be able to reach out into the darkness and pull Charlie back."
msgstr "在成长过程中，薇诺娜尽到了照顾妹妹的义务。即使是现在，她也常常感觉到有一天她能够伸手到黑暗中把查理拉回来。"

#. UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WOODIE
msgctxt "UI.LOADING_SCREEN_LORE_TIPS.TIP_WOODIE"
msgid "Even with all the steps Woodie has taken to control his were-curse, there's little that can be done on nights when the moon is at its fullest."
msgstr "即使伍迪想尽办法来控制他的变身诅咒，但在月圆之夜，他还是会被其控制。"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_CANCEL_HELPTEXT
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_CANCEL_HELPTEXT"
msgid "Wait, I'm not ready!"
msgstr "等一下，我还没准备好！"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_TO_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_READY_TO_START"
msgid "Ready to start"
msgstr "准备开始"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_VOTE_TO_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.LOCAL_PLAYER_VOTE_TO_START"
msgid "Vote to start with {num}/{max} players"
msgstr "投票与 {num}/{max} 位玩家开始"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_READY_TO_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_READY_TO_START"
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_VOTED_TO_FORCE_START
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.PLAYER_VOTED_TO_FORCE_START"
msgid "Voted To Start"
msgstr "已投票开局"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.SPAWN_DELAY
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.SPAWN_DELAY"
msgid "Match starts in {time}"
msgstr "{time} 后开始比赛"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_BODY
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_BODY"
msgid "You are voting to start the match without a full server.\nThe difficulty does not scale based on the number of players.\nThis will be a more challenging experience."
msgstr "你正在投票表示要在服务器未满的情况下开始比赛。\n难度不会根据玩家人数调整。\n这种游戏体验将会更有挑战性。"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CANCEL
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CONTINUE
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_CONTINUE"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.LOBBY_WAITING_FOR_PLAYERS_SCREEN.VOTE_POPUP_TITLE"
msgid "Voting to Start"
msgstr "投票开局"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.BOXES
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.BOXES"
msgid "My Chests"
msgstr "我的箱子"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OK
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OPEN_BOX
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OPEN_BOX"
msgid "Open Chest"
msgstr "打开箱子"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY"
msgid "You have no chests in your treasury.\nStart playing to earn some!"
msgstr "你的宝库里没有箱子。\n开始游戏，赢一些回来！"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY_NO_EVENT
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.OUT_OF_BOXES_BODY_NO_EVENT"
msgid "You have no chests in your treasury."
msgstr "你的宝库里没有箱子。"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.TITLE"
msgid "The Treasury"
msgstr "宝库"

#. UI.MYSTERYBOXSCREEN.TOOLTIP_BOXES
msgctxt "UI.MYSTERYBOXSCREEN.TOOLTIP_BOXES"
msgid "View the chests in your inventory"
msgstr "查看你物品栏里的箱子"

#. UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAY
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAY"
msgid "Day"
msgstr "白天"

#. UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAYS
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.AGE_DAYS"
msgid "Days"
msgstr "天"

#. UI.PLAYER_AVATAR.AGE_SURVIVED
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.AGE_SURVIVED"
msgid "Survived"
msgstr "生存了"

#. UI.PLAYER_AVATAR.CHOOSING
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.CHOOSING"
msgid "is choosing their survivor"
msgstr "正在选择冒险家"

#. UI.PLAYER_AVATAR.CLOSE
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. UI.PLAYER_AVATAR.STEAM
msgctxt "UI.PLAYER_AVATAR.STEAM"
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人信息"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.DEFAULT
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.DEFAULT"
msgid "You have received an alert. Don't let this happen again."
msgstr "你已经收到警告。不要让这种情况再次发生了。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.DIRECT_JOIN_FAILED
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.DIRECT_JOIN_FAILED"
msgid "Something went wrong while trying to direct join a server."
msgstr "试着直接加入服务器的时候出错了。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME"
msgid "Your server will not be joinable until the name or description has been changed. Repeated violations will result in a permanent ban."
msgstr "直到名称或描述改变后，才可以加入你的服务器。重复违规会导致永久禁止。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC"
msgid "Your server will not be joinable until the description has been changed. Repeated violations will result in a permanent ban."
msgstr "直到描述改变后，才可以加入你的服务器。重复违规会导致永久禁止。"

#. UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.BODY.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME"
msgid "Your server will not be joinable until the name has been changed. Repeated violations will result in a permanent ban."
msgstr "直到名称改变后，才可以加入你的服务器。重复违规会导致永远禁止。"

#. UI.POPUPDIALOG.OK
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.DEFAULT
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.DEFAULT"
msgid "Alert!"
msgstr "提醒！"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.DIRECT_JOIN_FAILED
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.DIRECT_JOIN_FAILED"
msgid "Failed to Direct Join Game"
msgstr "无法直接加入游戏"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME"
msgid "Terms of Service Violation"
msgstr "服务条款违规"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_DESC"
msgid "Terms of Service Violation - Description"
msgstr "服务条款违规——描述"

#. UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME
msgctxt "UI.POPUPDIALOG.TITLE.SERVER_ERROR_BANNED_GAME_NAME"
msgid "Terms of Service Violation - Name"
msgstr "服务条款违规——名称"

#. UI.PORTRAIT.DIFFICULTY
msgctxt "UI.PORTRAIT.DIFFICULTY"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#. UI.PORTRAIT.HP
msgctxt "UI.PORTRAIT.HP"
msgid "HP"
msgstr "HP"

#. UI.PORTRAIT.ITEMS
msgctxt "UI.PORTRAIT.ITEMS"
msgid "Items"
msgstr "物品"

#. UI.PRESENCE.INVITATION
msgctxt "UI.PRESENCE.INVITATION"
msgid "Let's play Don't Starve Together.... together!"
msgstr "我们一起来玩《饥荒联机版》吧……一起玩！"

#. UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_BODY
msgctxt "UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_BODY"
msgid "You can join a server or host your own. Invitations will be sent to the rest of your party once you are in the game."
msgstr "您可以加入一个服务器或者自己创建一个服务器。一旦您进入游戏，就会向您的其他伙伴们发出邀请。"

#. UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_TITLE
msgctxt "UI.PRESENCE.PLAY_TOGETHER_TITLE"
msgid "Play Together"
msgstr "一起玩"

#. UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_BODY
msgctxt "UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_BODY"
msgid "The session you are trying to join is no longer available"
msgstr "你尝试加入的会话已经不再可用了"

#. UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_TITLE
msgctxt "UI.PRESENCE.SESSION_NOT_FOUND_TITLE"
msgid "Session Not Found"
msgstr "未发现会话"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.BODY
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.BODY"
msgid "Searching for servers"
msgstr "正在搜索服务器"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.CONNECTING_TO_SERVER"
msgid "Connecting to Server: {server}"
msgstr "正在连接服务器： {server}"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.JOIN_BTN"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_BROWSE"
msgid "Browse Games"
msgstr "浏览游戏"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_HOST"
msgid "Host Game"
msgstr "游戏"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_MSG"
msgid "No servers could be found matching the quick join criteria."
msgstr "未找到符合快速参赛条件的服务器。"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.NO_SERVERS_TITLE"
msgid "Quick Join Failed"
msgstr "快速加入失败"

#. UI.QUICKJOINSCREEN.TITLE
msgctxt "UI.QUICKJOINSCREEN.TITLE"
msgid "Quick Join"
msgstr "快速加入"

#. UI.QUITTING
msgctxt "UI.QUITTING"
msgid "Packing up the science."
msgstr "正在打包科学技术。"

#. UI.QUITTINGTITLE
msgctxt "UI.QUITTINGTITLE"
msgid "Quitting!"
msgstr "正在退出！"

#. UI.RARITY.Character
msgctxt "UI.RARITY.Character"
msgid "Character"
msgstr "角色"

#. UI.RARITY.CharacterModifier
msgctxt "UI.RARITY.CharacterModifier"
msgid ""
msgstr ""

#. UI.RARITY.Classy
msgctxt "UI.RARITY.Classy"
msgid "Classy"
msgstr "上等"

#. UI.RARITY.Common
msgctxt "UI.RARITY.Common"
msgid "Common"
msgstr "普通"

#. UI.RARITY.Complimentary
msgctxt "UI.RARITY.Complimentary"
msgid "Complimentary"
msgstr "免费"

#. UI.RARITY.Distinguished
msgctxt "UI.RARITY.Distinguished"
msgid "Distinguished"
msgstr "杰出"

#. UI.RARITY.Elegant
msgctxt "UI.RARITY.Elegant"
msgid "Elegant"
msgstr "优雅"

#. UI.RARITY.Event
msgctxt "UI.RARITY.Event"
msgid "Event (Limited-Time Use)"
msgstr "事件（限时使用）"

#. UI.RARITY.HeirloomClassy
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomClassy"
msgid "Heirloom Classy"
msgstr "祖传上等"

#. UI.RARITY.HeirloomDistinguished
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomDistinguished"
msgid "Heirloom Distinguished"
msgstr "祖传杰出"

#. UI.RARITY.HeirloomElegant
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomElegant"
msgid "Heirloom Elegant"
msgstr "祖传优雅"

#. UI.RARITY.HeirloomSpiffy
msgctxt "UI.RARITY.HeirloomSpiffy"
msgid "Heirloom Spiffy"
msgstr "祖传酷炫"

#. UI.RARITY.Inspired
msgctxt "UI.RARITY.Inspired"
msgid "Inspired - "
msgstr "启发-"

#. UI.RARITY.Loyal
msgctxt "UI.RARITY.Loyal"
msgid "Loyal"
msgstr "忠诚"

#. UI.RARITY.ProofOfPurchase
msgctxt "UI.RARITY.ProofOfPurchase"
msgid "Proof Of Purchase"
msgstr "购买凭证"

#. UI.RARITY.Reward
msgctxt "UI.RARITY.Reward"
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#. UI.RARITY.Spiffy
msgctxt "UI.RARITY.Spiffy"
msgid "Spiffy"
msgstr "炫酷"

#. UI.RARITY.Timeless
msgctxt "UI.RARITY.Timeless"
msgid "Timeless"
msgstr "永恒"

#. UI.RARITY.Woven
msgctxt "UI.RARITY.Woven"
msgid "Woven - "
msgstr "织造-"

#. UI.REDEEMDIALOG.ACCEPTED
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.ACCEPTED"
msgid "Success: Code Accepted!"
msgstr "成功：兑换码正确！"

#. UI.REDEEMDIALOG.ALREADY_REDEEMED
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.ALREADY_REDEEMED"
msgid "This code has already been redeemed. Maybe by you?"
msgstr "这个兑换码已经被使用。是你换的吗？"

#. UI.REDEEMDIALOG.CANCEL
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.REDEEMDIALOG.CURRENCY_FMT
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.CURRENCY_FMT"
msgid "{currency_amt} {currency}!"
msgstr "{currency_amt} {currency}！"

#. UI.REDEEMDIALOG.FAILED_TO_CONTACT
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.FAILED_TO_CONTACT"
msgid "Sorry, it looks like the server's not answering right now. Please try again later."
msgstr "不好意思，服务器现在好像没有响应。请稍后重试。"

#. UI.REDEEMDIALOG.INVALID_CODE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.INVALID_CODE"
msgid "That code wasn't quite right. Please try again."
msgstr "兑换码不正确。请再次尝试。"

#. UI.REDEEMDIALOG.LEGALESE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.LEGALESE"
msgid "Delivery time may vary due to temporal portal anomalies. Wilson is not responsible for emotional injuries caused by waiting. Gifts may result in bragging, unexpected delight, and/or enhanced gameplay experiences."
msgstr "鉴于传送门的异常现象，交付时间可能有所异同。\n威尔逊不对等待造成的情绪伤害负责。你获得的礼物\n可能会很赞、出人意料并/或能改善你的游戏体验。"

#. UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_DESC
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_DESC"
msgid "Transmute some codes into something useful."
msgstr "将兑换码转换为有用的东西。"

#. UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_TITLE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.MENU_BUTTON_TITLE"
msgid "Redeem Codes"
msgstr "使用兑换码"

#. UI.REDEEMDIALOG.SUBMIT
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.SUBMIT"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. UI.REDEEMDIALOG.TITLE
msgctxt "UI.REDEEMDIALOG.TITLE"
msgid "Enter Your Code"
msgstr "输入兑换码"

#. UI.SAVELOAD.CANCEL
msgctxt "UI.SAVELOAD.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED
msgctxt "UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED"
msgid "Oh no! Your save data has become corrupt and cannot be used."
msgstr "噢不！你保存的数据已经毁坏，不能使用了。"

#. UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_BODY
msgctxt "UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_BODY"
msgid "Your save data is damaged and cannot be used."
msgstr "您保存的数据已损坏，无法使用。"

#. UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_PS4
msgctxt "UI.SAVELOAD.DATA_DAMAGED_PS4"
msgid "Damaged save data"
msgstr "保存数据已损坏"

#. UI.SAVELOAD.DELETE_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.DELETE_FAILED"
msgid "An error occurred while deleting your data."
msgstr "删除数据时出错。"

#. UI.SAVELOAD.DISABLE
msgctxt "UI.SAVELOAD.DISABLE"
msgid "Disable Save"
msgstr "禁止保存"

#. UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE
msgctxt "UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE"
msgid "Are you sure you want to\ndisable the auto-save feature?"
msgstr "确定要禁用\n自动保存功能吗？"

#. UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE_PS4
msgctxt "UI.SAVELOAD.DISABLE_AUTOSAVE_PS4"
msgid "Are you sure you want to\ndisable the save feature?"
msgstr "确定要\n停用保存功能吗？"

#. UI.SAVELOAD.LOAD_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.LOAD_FAILED"
msgid "An error occurred while loading your data."
msgstr "加载数据时出错。"

#. UI.SAVELOAD.NO
msgctxt "UI.SAVELOAD.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.SAVELOAD.OVERWRITE
msgctxt "UI.SAVELOAD.OVERWRITE"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#. UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_BODY
msgctxt "UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_BODY"
msgid "Are you sure you want to overwrite your save data? Your settings and worlds will be lost. This process can not be undone."
msgstr "确定要覆盖存档吗？设置和世界都会丢失。确认后将无法挽回。"

#. UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_TITLE
msgctxt "UI.SAVELOAD.OVERWRITE_SAVEDATA_TITLE"
msgid "Overwrite save data"
msgstr "覆盖存档"

#. UI.SAVELOAD.RESTOREBACKUP_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.RESTOREBACKUP_FAILED"
msgid "An error occurred while\nrestoring your data."
msgstr "恢复数据时\n出错。"

#. UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP
msgctxt "UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP"
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

#. UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP_BODY
msgctxt "UI.SAVELOAD.RESTORE_BACKUP_BODY"
msgid "Are you sure you want to restore from the last available backup? This process can not be undone."
msgstr "是否确定从上次可用的备份中恢复？此操作无法撤销。"

#. UI.SAVELOAD.RETRY
msgctxt "UI.SAVELOAD.RETRY"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. UI.SAVELOAD.SAVE_FAILED
msgctxt "UI.SAVELOAD.SAVE_FAILED"
msgid "An error occurred while saving your data."
msgstr "保存数据时出错。"

#. UI.SAVELOAD.YES
msgctxt "UI.SAVELOAD.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.SETPOPUP.NEXT_SET
msgctxt "UI.SETPOPUP.NEXT_SET"
msgid "Next Set"
msgstr "下一组"

#. UI.SETPOPUP.OK
msgctxt "UI.SETPOPUP.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.SETPOPUP.PREV_SET
msgctxt "UI.SETPOPUP.PREV_SET"
msgid "Previous Set"
msgstr "上一组"

#. UI.SETPOPUP.REWARD
msgctxt "UI.SETPOPUP.REWARD"
msgid "Reward:"
msgstr "奖励："

#. UI.SKIN_PRESETS.TITLE
msgctxt "UI.SKIN_PRESETS.TITLE"
msgid "Clothing Presets"
msgstr "服装预设"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.CROW_CARNIVAL
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.CROW_CARNIVAL"
msgid "Midsummer Cawnival"
msgstr "盛夏鸦年华"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.HALLOWED_NIGHTS
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.HALLOWED_NIGHTS"
msgid "Hallowed Nights"
msgstr "万圣夜"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.MULTIPLE_EVENTS
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.MULTIPLE_EVENTS"
msgid "Special Events"
msgstr "特殊事件"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.WINTERS_FEAST
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.WINTERS_FEAST"
msgid "Winter's Feast"
msgstr "冬季盛宴"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_BEEFALO
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_BEEFALO"
msgid "Year of the Beefalo"
msgstr "皮弗娄牛之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CARRAT
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CARRAT"
msgid "Year of the Carrat"
msgstr "胡萝卜鼠之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CATCOON
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_CATCOON"
msgid "Year of the Catcoon"
msgstr "浣猫之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_GOBBLER
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_GOBBLER"
msgid "Year of the Gobbler"
msgstr "火鸡之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_PIG
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_PIG"
msgid "Year of the Pig King"
msgstr "猪王之年"

#. UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_VARG
msgctxt "UI.SPECIAL_EVENT_NAMES.YEAR_OF_THE_VARG"
msgid "Year of the Varg"
msgstr "座狼之年"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_POSTFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_POSTFIX"
msgid " from split screen"
msgstr "来自分区屏幕"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_PREFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.KICK_PLAYER_PREFIX"
msgid "Kick "
msgstr "踢掉"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_POSTFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_POSTFIX"
msgid "TO JOIN"
msgstr "如需加入，请"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_PREFIX
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.PLAYER_2_PRESS_START_PREFIX"
msgid "PRESS"
msgstr "按"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_OFFLINE
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_OFFLINE"
msgid "Offline"
msgstr "线下"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_ONLINE
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.STATUS_ONLINE"
msgid "Signed In"
msgstr "登录"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_1
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_1"
msgid "Player 1"
msgstr "玩家 1"

#. UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_2
msgctxt "UI.SPLITSCREEN_REGISTRATION.TITLE_PLAYER_2"
msgid "Player 2"
msgstr "玩家 2"

#. UI.STARTADVENTURE.BODY
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.BODY"
msgid "You are about to embark on a long, arduous expedition to locate Maxwell. You will need to survive five randomly generated worlds, each presenting you with a unique challenge.\n\nShould you die you will be transported safely back to this portal, but lose all your progress on the adventure."
msgstr "你即将步入寻找麦斯威尔的漫长旅程，这条道路充满了艰险。你需要活着闯过5个随机生成的世界，每个世界都有一个独特的挑战等着你。\n\n如果你死了，你会安全重新回到这扇门，但这段旅程的所有进度均会丢失。"

#. UI.STARTADVENTURE.BODY_TEST
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.BODY_TEST"
msgid "If you die during adventure mode, you will return back to this portal where you may restart the adventure.\n\nYou are about to embark on a long, arduous expedition to locate Maxwell. You will need to survive five randomly generated worlds, each presenting you with a unique challenge."
msgstr "如果你在冒险模式中死去，将会返回这扇门，你可以在这里重新开始冒险之旅。\n\n你即将步入寻找麦斯威尔的漫长旅程，这条道路充满了艰险。你需要活着闯过5个随机生成的世界，每个世界都有一个独特的挑战等着你。"

#. UI.STARTADVENTURE.NO
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.NO"
msgid "Not Yet"
msgstr "还没准备好"

#. UI.STARTADVENTURE.TITLE
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.TITLE"
msgid "Doorway to Adventure!"
msgstr "冒险的大门！"

#. UI.STARTADVENTURE.YES
msgctxt "UI.STARTADVENTURE.YES"
msgid "Let's Go!"
msgstr "出发！"

#. UI.STATSPANEL.MOTD_BODY
msgctxt "UI.STATSPANEL.MOTD_BODY"
msgid "Character and item skin sets now available for purchase!"
msgstr "角色和道具皮肤套装现在已经可购买！"

#. UI.STATSPANEL.MOTD_TITLE
msgctxt "UI.STATSPANEL.MOTD_TITLE"
msgid "Now Available!"
msgstr "现已发售！"

#. UI.TELEPORTBODY_ADVENTURE
msgctxt "UI.TELEPORTBODY_ADVENTURE"
msgid "This will REMOVE ALL YOUR ITEMS and destroy your current world. Only items placed in the machine will appear in the next world."
msgstr "这将删除你的所有物品，并摧毁你当前的世界。只有放在机器里的物品会出现在下一个世界。"

#. UI.TELEPORTBODY_SURVIVAL
msgctxt "UI.TELEPORTBODY_SURVIVAL"
msgid "This will destroy your current world, but you will retain your inventory contents."
msgstr "这会摧毁你当前的世界，但你的物品将会保留。"

#. UI.TELEPORTNO
msgctxt "UI.TELEPORTNO"
msgid "Stay here."
msgstr "待在这里。"

#. UI.TELEPORTTITLE
msgctxt "UI.TELEPORTTITLE"
msgid "Journey onwards?"
msgstr "继续旅程？"

#. UI.TELEPORTYES
msgctxt "UI.TELEPORTYES"
msgid "Let's Go!"
msgstr "出发！"

#. UI.TIME_FORMAT.HHMMSS
msgctxt "UI.TIME_FORMAT.HHMMSS"
msgid "{hours}:{minutes}:{seconds}"
msgstr "{hours}:{minutes}:{seconds}"

#. UI.TIME_FORMAT.MMSS
msgctxt "UI.TIME_FORMAT.MMSS"
msgid "{minutes}:{seconds}"
msgstr "{minutes}:{seconds}"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.BODY1
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.BODY1"
msgid "The key looks like it will fit. You can free "
msgstr "这把钥匙看上去是对的。你可以给"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.BODY2
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.BODY2"
msgid ", but I doubt %s captors will be pleased..."
msgstr "自由，但估计俘获%s的人会不高兴..."

#. UI.UNLOCKMAXWELL.NO
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.TITLE
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.TITLE"
msgid "Take pity?"
msgstr "同情？"

#. UI.UNLOCKMAXWELL.YES
msgctxt "UI.UNLOCKMAXWELL.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.USERCOMMANDS.BADTARGETFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.BADTARGETFMT"
msgid "You can't run '%s' on %s."
msgstr "你无法在 %s 上运行‘%s’。"

#. UI.USERCOMMANDS.BADUSERFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.BADUSERFMT"
msgid "There is no one on the server by the name of '%s'. Open the scoreboard to view all current players."
msgstr "服务器上没有人名叫 '%s'。打开记分板，查看当前所有玩家。"

#. UI.USERCOMMANDS.DISABLEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.DISABLEDFMT"
msgid "You can't run '%s' right now."
msgstr "你现在不能运行 %s。"

#. UI.USERCOMMANDS.FAILEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.FAILEDFMT"
msgid "You can't run '%s' right now."
msgstr "你现在不能运行 %s。"

#. UI.USERCOMMANDS.MISSINGPARAMSFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.MISSINGPARAMSFMT"
msgid "Missing parameters! Type /help %s for more info."
msgstr "缺失参数！输入 /help %s 获取更多信息。"

#. UI.USERCOMMANDS.NOTALLOWEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.NOTALLOWEDFMT"
msgid "You don't have permission to run '%s'."
msgstr "你无权运行‘%s’。"

#. UI.USERCOMMANDS.SQUELCHEDFMT
msgctxt "UI.USERCOMMANDS.SQUELCHEDFMT"
msgid "You aren't allowed to start a '%s' vote right now."
msgstr "你现在不许开%s投票。"

#. UI.VOTEDIALOG.CANCEL
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.VOTEDIALOG.NO
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.VOTEDIALOG.TIME_REMAINING
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.TIME_REMAINING"
msgid "Time Remaining: %d"
msgstr "剩余时间：%d"

#. UI.VOTEDIALOG.VOTE
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.VOTE"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. UI.VOTEDIALOG.YES
msgctxt "UI.VOTEDIALOG.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. UI.WARDROBESCREEN.ACCEPT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.ACCEPT"
msgid "Accept Outfit"
msgstr "接受服饰"

#. UI.WARDROBESCREEN.BASE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.BASE"
msgid "Head"
msgstr "头"

#. UI.WARDROBESCREEN.BODY
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.BODY"
msgid "Body"
msgstr "身体"

#. UI.WARDROBESCREEN.CYCLE_VIEW
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.CYCLE_VIEW"
msgid "Cycle View"
msgstr "切换视图"

#. UI.WARDROBESCREEN.FEET
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.FEET"
msgid "Feet"
msgstr "脚"

#. UI.WARDROBESCREEN.FILTER_OFF
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.FILTER_OFF"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#. UI.WARDROBESCREEN.FILTER_ON
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.FILTER_ON"
msgid "On"
msgstr "开"

#. UI.WARDROBESCREEN.HAND
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.HAND"
msgid "Hands"
msgstr "手"

#. UI.WARDROBESCREEN.LEGS
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.LEGS"
msgid "Legs"
msgstr "腿"

#. UI.WARDROBESCREEN.OWNED_FILTER_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.OWNED_FILTER_FMT"
msgid "Owned Filter: {mode}"
msgstr "拥有筛选条件：{mode}"

#. UI.WARDROBESCREEN.RESET
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.RESET"
msgid "Undo Changes"
msgstr "撤销更改"

#. UI.WARDROBESCREEN.SEARCH
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SEARCH"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_COUNT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_COUNT"
msgid "Owned Count"
msgstr "按数量排序"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_MODE_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_MODE_FMT"
msgid "Sort Mode: {mode}"
msgstr "排序模式：{mode}"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_NAME
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_RARITY
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_RARITY"
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#. UI.WARDROBESCREEN.SORT_RELEASE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SORT_RELEASE"
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#. UI.WARDROBESCREEN.SURVIVOR_FILTER_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.SURVIVOR_FILTER_FMT"
msgid "Survivor Filter: {mode}"
msgstr "冒险家筛选条件：{mode}"

#. UI.WARDROBESCREEN.TITLE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TITLE"
msgid "Wardrobe"
msgstr "衣柜"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BASE
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BASE"
msgid "Equip a head item"
msgstr "装备头部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BODY
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_BODY"
msgid "Equip a body item"
msgstr "装备身体物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_FEET
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_FEET"
msgid "Equip a foot item"
msgstr "装备脚部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_HAND
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_HAND"
msgid "Equip a hand item"
msgstr "装备手部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_LEGS
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.TOOLTIP_LEGS"
msgid "Equip a leg item"
msgstr "装备腿部物品"

#. UI.WARDROBESCREEN.WEAVEABLE_FILTER_FMT
msgctxt "UI.WARDROBESCREEN.WEAVEABLE_FILTER_FMT"
msgid "Weaveable Filter: {mode}"
msgstr "可编织筛选条件：{mode}"

#. UI.WARDROBE_POPUP.CANCEL
msgctxt "UI.WARDROBE_POPUP.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.WARDROBE_POPUP.RESET
msgctxt "UI.WARDROBE_POPUP.RESET"
msgid "Reset Outfit"
msgstr "重设装备"

#. UI.WARDROBE_POPUP.SET
msgctxt "UI.WARDROBE_POPUP.SET"
msgid "Confirm Outfit"
msgstr "确认装备"

#. UI.WORDPREDICTIONWIDET.DISMISS
msgctxt "UI.WORDPREDICTIONWIDET.DISMISS"
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT1
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT1"
msgid "Hold "
msgstr "保留"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT2
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.BUTTONPROMPT2"
msgid "to Reset Now"
msgstr "现在就重设"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_BUTTON
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_BUTTON"
msgid "Reset Now"
msgstr "现在重设"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_MSG
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.RESET_MSG"
msgid "World will reset in: %d"
msgstr "世界将会重设于：%d"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG"
msgid "Survived %d Days"
msgstr "幸存了%d 天"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG_1_DAY
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.SURVIVED_MSG_1_DAY"
msgid "Survived %d Day"
msgstr "幸存了%d 天"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE"
msgid "Day %d: Everyone is dead"
msgstr "%d 天：每个人都死了"

#. UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE_LATEJOIN
msgctxt "UI.WORLDRESETDIALOG.TITLE_LATEJOIN"
msgid "Day %d: Everyone else is dead. Save them!"
msgstr "%d 天：其他每个人都死了。救救他们！"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.CONTROLLER_2_DISCONNECTED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.CONTROLLER_2_DISCONNECTED"
msgid "Player 2's controller disconnected"
msgstr "玩家2的控制器已断开连接"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.MAIN_CONTROLLER_DISCONNECTED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.MAIN_CONTROLLER_DISCONNECTED"
msgid "Main controller disconnected."
msgstr "主控制器已断开连接。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_ON_NEW
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_ON_NEW"
msgid "Press A on a new one to continue."
msgstr "在一个新的上面按A继续。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_TO_SWAP_USER
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.PRESS_A_TO_SWAP_USER"
msgid "Press A to connect as the main user."
msgstr "按A作为主用户进行连接。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN_TO_CONTINUE
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.SIGN_IN_TO_CONTINUE"
msgid "You must sign in again to continue."
msgstr "你必须重新登录才能继续。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_1_CHANGED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_1_CHANGED"
msgid "Main profile changed"
msgstr "主资料已更改"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_CHANGED
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_CHANGED"
msgid "Player 2's profile changed"
msgstr "玩家2的资料已更改"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_HAS_TO_REJOIN
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_HAS_TO_REJOIN"
msgid "Player 2 will need to join the game again."
msgstr "玩家2需要重新加入游戏。"

#. UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_MUST_BE_DIFFERENT
msgctxt "UI.XB1_USER_DIALOG.USER_2_MUST_BE_DIFFERENT"
msgid "Player 2's profile must be\ndifferent from Player 1's."
msgstr "玩家2的资料必须\n与玩家1的不同。"

#. UI.XPUTILS.XPPROGRESS
msgctxt "UI.XPUTILS.XPPROGRESS"
msgid "{num}/{max}"
msgstr "{num}/{max}"

